唔怕同大家講，今日4月15日係國家安全日

亦都係基佬榮死忌2星期週年

樓主有冇食窩蛋牛肉飯懷念肉醬？

無啦，我唔食窩牛蛋肉飯

推

樓豬

樓主點慶祝暴城重奪歐冠？